Планетоход обнаружил на исследуемой планете два цилиндра из одинакового неизвестного металла. Все размеры большого цилиндра ровно в три раза превышали размеры маленького. Когда на маленький цилиндр подали постоянное напряжение, он за $10 \unit{с}$ нагрелся до температуры плавления. Не дав расплавиться, напряжение сразу отключили, однако цилиндр затем остывал очень долго (примерно $3 \unit{ч}$).
\begin{enumerate}
	\item[а)] За какое время нагреется до температуры плавления большой цилиндр при том же поданном напряжении?
	\item[б)] Быстрее или медленнее он затем остынет?
\end{enumerate}
\tags{9, электричество, мощность, теплота}